Q: What is the capital of France?
A: paris
T: Geography
D: easy

Q: What is the largest planet in our solar system?
A: jupiter
T: Science
D: easy

Q: What programming language was created by Guido van Rossum?
A: python
T: Technology
D: easy

Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere?
A: carbon dioxide
T: Science
D: easy

Q: What is the capital of Japan?
A: tokyo
T: Geography
D: easy

Q: What is the chemical symbol for gold?
A: au
T: Science
D: medium

Q: Which data structure in Python is immutable and ordered?
A: tuple
T: Technology
D: medium

Q: What is the deepest ocean on Earth?
A: pacific ocean
T: Geography
D: medium

Q: What is the most abundant element in the Earth's atmosphere?
A: nitrogen
T: Science
D: medium

Q: Which continent is the largest by land area?
A: asia
T: Geography
D: medium

Q: What is the process by which plants make their own food?
A: photosynthesis
T: Science
D: hard

Q: What is the time complexity of binary search?
A: log n
T: Technology
D: hard

Q: What is the capital of Mongolia?
A: ulaanbaatar
T: Geography
D: hard

Q: Which programming paradigm does Python primarily support?
A: object oriented programming
T: Technology
D: hard

Q: What is the smallest prime number greater than 100?
A: 101
T: Mathematics
D: hard